關於立法會去留

其實可唔可以全部留任，但唔開會，人工一定要全部捐晒去支援義士既基金。（佢地份約滿籌金仲可以生活到一年掛）

咁一來可以杯葛臨立會，但有需要都可以用返議員既身份，例如探監，接受外媒訪問。而且仲有立法會資源用。

咁樣行唔行得通﹖

你expect 佢哋捐全部人工不如等中共恩𧶽民主俾香港算啦

佢哋依家咁厚面皮想唔走咪係為咗份糧囉，你依家叫佢地要做部份議員嘅工作，仲要無糧出。會唔會天真過天真嬌？

本來行得通
但泛民從來都唔願意捐份糧出來
你都見啦
咁多次辯論或記招
成日都俾人評擊話留任係為咗份糧
但泛民都冇講過話捐出來
而且仲好似默認咗添